左膠歌星IG叫人記得投票 下面留言大部分支持Trump

你地去Justin Bieber IG到睇下民意

冇人既